起底木耳班人同David 報警有咩分別？

TLDR:冇，甚至衰過David報警。

David報警個個爭住屌，話佢送子彈俾對家，害死同路人，屌到佢一文不值。
去到今日，咁木耳到底做錯咗啲咩要出動到咁多人起底？將佢嘅個人資料放係網上面，俾班狗任拎任用，又有咩分別。

我係班狗就真係開心，OT唔使做嘢有錢都算，而家返工時間都唔使做，連登仔高曬潮咁起底自己友，除咗笑納連登仔嘅心意，都真係冇嘢好做。

誠然，佢平時啲post好唔好笑見仁見智，但佢不時直播日本遊行，同日本人宣傳香港事件，已經做得多過好多人。

起底係一件有能力帶俾被起底者強烈壓力嘅武器，你睇吓依家啲人send email俾佢公司，send message 俾前輩，亳不留情咁破壞佢嘅生活，就知道呢個世界有一班痴線佬，以破壞他人生活為樂。

返去個問題度，木耳到底做錯咗啲咩？答案係唔小心，同個肥仔唔同，衰偷拍，木耳只係唔小心upload嘢，就要俾人玩到咁。

我見過兩種為自己開脫嘅講法。
1.用真名，太易起底，木耳自己問題

都希望伯母以後着衫要小心謹慎，唔好着得咁性感，有機會會俾人合法強姦，畢竟佢着得咁性感係引人強姦？

2.都紅咗啦順勢做KOL搵錢fatfat

依家木耳有機會面臨嘅處境係一世都唔返得香港。

仲有一班人會覺得自己比機會佢搵錢，捧紅咗佢，語氣之中居高臨下，好似反而袋錢落佢袋咁。

想問吓如果佢返香港犯咗國安法，會唔會有邊位師兄幫佢坐？

有班反社會人格既人
鐘意睇人死
鐘意斷人衣食
人地仆街佢地最開心

毒拎心理就係咁扭曲

而且你覺得佢咁樣嘅狀況會唔會申請到庇護？同日本政府講自己俾人起咗底，所以返唔到去？
講出黎都覺得唔好笑

陣間又話你係耳粉啦

佢無做錯d咩，係香港網絡文化問題，成班仆街學晒中國人劣根性，最鍾意批鬥

連登仔係咁上下質素
就好似個偷拍毒L咁

樓主

其實只係反送中令到大部分香港人走埋一齊

你係咪唔記得左香港人個性格有幾閪 有幾多連登仔有反社會人格 佢地只係冇野做 本性出返黎姐

我又唔覺香港人好閪，但波台一定係仆街

我相信中間一定有PR公司推波助瀾。

但係嗰班看熱鬧不嫌事大嘅人都係幫兇。

成日講乜撚嘢 望住胖虎蝦大雄而兩不相幫，都係屬於加害者之一，中立=冇良知。

而家嘅情況就係每個人都喺度睇熱鬧，覺得好好玩，事實就係好撚多小夫。

怪得邊個？

以前黃絲都話要做錯少少野先會俾人批鬥。

依家佢真係乜都冇做過，又要俾人玩到冇命。

估唔到謀害自己人嘅時候先開始講不論黃藍

冇所謂，都係琴日先知佢，見到啲人一邊話唔好推，一邊猛咁推，其實一啲都唔好笑

老實講
好肯定加害者係5毛
例如轟焦凍凍， 狗肉， 大雞樂 n賓
唔好再叫 波台狗 要叫熱狗共諜
但我相信都有唔少真係推波助瀾
例如個影印瑜珈褲嘅毒撚
破壞咗人與人之間嘅互信

睇怕以後呢啲論壇真係可能要畀錢先肯入
你就好似啲俱樂部咁樣

話時話如果連登變成強制收費
會唔會減少5毛出現
變成咗好似私人俱樂部咁樣
ensure到啲人嘅quality

我相信用連登用得開心嘅
唔介意每個月畀個十蚊廿蚊
收十蚊都可以解決問題

謀害自己人有一手
利申 放負中

我見到嗰個post係史上最多人拉嘅post
會刷新一次 就有十個人拉

木耳係衰on9，依家啲人係要徹底破壞佢嘅生活。

就好似你今日隨地吐痰，轉過身俾人判咗死刑。

唔係話怪得邊個，係起底嘅人，推post玩嘅人做多咗。

佢犯既錯同承受既後果不成比例喎
就好似啲人出去行街，啲警察打人拉人
佢地都話出得黎行怪得邊個
唔通你覺得呢個講法合理？

因為同一時間有唔同嘅post追擊緊佢好多唔想搞大件事嘅人都集中喺嗰個原post

有冇啲負評嘅師兄可以出嚟講吓高見？

唔好成粒鵪鶉咁樣，粒聲唔出就走咗去

不嬲X登=網絡黑社會

屌你老未講左好多獲唔好真名上連登

假設PR公司真係存在，上面嘅大水喉肯定唔會慳呢啲錢

甚至相對地，應該會有風向話連登收錢食人血饅頭，原本嘅user都會走唔少，最後結果就係整體人數下降，五毛比例上升。

所以呢啲好講批判性思考，不過我冇諗過過咗成年都咁多人，唔會去諗自己做緊啲咩。

班死毒撚，呢方面賤過藍屍， 至少唔會搞同路人

我的確承認有好多反社會人格

但係我都留意到唔少真心膠，真係覺得件事冇問題，低智得恐怖。

平時都冇睇佢啲post，尋晚先睇乜事，我都覺得狙擊到人地公司過左火，但同時又諗點會咁戇鳩喺連登post cv，咁撚白痴去庇護工場進修兩年啦

冇計
哩個世界一定有班戇鳩仔
哩單嘢但佢啲fans都有份做成
成日係咁仙貝仙貝
講一兩次就好笑
成個post都係就好戇鳩

所以唔係private到得朋友先見到
都唔好自爆
衰戇鳩自爆咗就要俾人搞鳩佢份工
真係慘咗啲

講真上得連登都係玩緊火，佢仲要自爆，真係唔怪得邊個。起底果班人堅係仆街冚家產啦，不過個問題始終都係一班人當晒連登係社交媒體咁。

Prayers and thoughts to our mokyito san.

所以我都話佢真名諧音上網係佢有問題。

但係都唔好全力blame to victim，佢罪不至此。

唔通嗰班起底嘅人真係做緊正義使者？

一個user綁一張信用卡以名稱為準 再加一個isp email應該有用
一次性
講真pr公司都唔會攞到幾千個人嘅信用卡，

第二個方法就係盡量為連登創造更加好嘅環境令到更加多正常人入嚟
溝淡無比例
要多啲正評負評推拉討論 制衡返5毛嘅數量

所以要喺唔自爆 嘅前提下開啲生活post
都係一個增進討論嘅方法

True
幾時變左Facebook
位唔是咁上的

4chan = 慈善機構

其實好難，正正經經開啲post 點到推唔起
鳩post 起底冇營養既就上熱門

都唔使趕盡殺絕呀

木耳話睇人仆街最開心嘛

不過佢又唔係十惡不赦，過多陣 d po 都推唔起㗎啦

樓主講得好
隨地吐痰就係黑人憎既事
由細到大都知唔岩

反而你哋依家不停開 post 討論，咪更加停唔到

起底班人一定係仆街囉
我唔明白點解仲要怪事主

佢依家可能仲驚緊
呢段非常核突非常反人類
連登本身就係勿認真嘅地方
仙貝仙貝又唔係啲乜嘢壞事
純粹係一個gimmick抽水
講真佢連罪都冇

相反嗰班波台狗(共諜)一開post就反人類厭世嫉俗成個人型社會炸彈咁樣
我相信連登都會有好多人幫返佢
琴日有好多人拉post

關真名諧音咩事？自爆完全係因為張圖比人改contrast睇晒內容。

Prayers and thots, mokyito san.

我明白網絡世界係唔會有道德壓力。

佢戇鳩係抵俾人起底，當係買個教訓，但係玩到去人哋公司，人哋嘅社交關係，基本上已經係惡劣嘅程度。

如果佢間公司留佢底，日本呢啲地方社會規範咁重，真係會完全破壞晒佢嘅生活。

連個偷拍肥仔都冇事，佢死到咁真係令人好不安。

你同嗰啲講「唔想俾人拉就唔應該出現」嘅人一撚樣

連個偷拍肥仔都冇事 佢就要俾人玩到威脅到生活
原因只係方便同好玩。

真係令人不安

嚴格嚟講佢係畀人起底多個字爆
連登個block人功能一啲都唔完善
要block
淨係我睇唔到佢嘅post
但係佢仲睇到我嘅post

應該好似facebook咁樣佢search唔到
佢都search唔到其他人

偷拍肥仔咪不停比人推 po 囉？又叫冇事？

木耳個自爆太多資料，咪有一部分人玩大咗佢 你見話咩email咗仙貝個 post 都成千負皮，都係得少部分人認同姐

真係戥佢慘

其實好有問題，加上佢又着嗰件衫周圍行，分分鐘返唔到香港

講真個肥仔應該變成咗呢度嘅人型炸彈㗎啦
佢每次開post都會有人狙擊

問題係連登係個群體，實有仆街仔玩到盡。真係控制唔到

網路上真係要識保護自己，何況係連登。
私隱呢d連放social media都唔應該

係不安， 但係匿名性ge現實

依家問題係樓主你都不斷提起件事，不斷推，咁件事點會沉

邊個起佢底
佢自己po cv上黎 起底？

除非有一個群組係收錢嘅如果唔係其實基本上 係有畀人滲透嘅地方

所以我傾向連登係一個收費論壇
好似私人俱樂部咁樣

好老實喺條街度見到個肥仔，我都唔會認到佢。

某程度上佢只係個Account廢咗，其實冇乜所謂

香港網絡文化問題，全世界都係咁上下，唔係香港獨有囉

4chan 2ch etc

都係果句，上少d連登la

樓主其實係咪想木耳仆街死？
見你推 post 討論不遺餘力

我本身原意係想屌湊熱鬧嗰班人我想佢哋嘗試諗一諗佢哋自己做緊咩

如果每一次都只係由得啲post沉就算，連登只會一直處於民智未開嘅狀態。

受害者只會一個一個咁出現。

咁就抵木耳死啦
屎忽痕走去回帶追擊
件肥仔執吓個頭 減吓肥
已經無人認得出

佢份CV上面應該唔會寫埋IG？

點解關波台事

所以一開始就唔應該開放所有email 都開得account

雙重標準

任何一個人自爆完都難免比人追住嚟貼啦
影建興嗰個、偷拍嗰個肥仔又係、木耳都係，點會有特權

除非你要整頓網絡文化改變世界，不過憑乜呢

不推文

諗深一層其實啲人唔會因為我寫幾隻字而反省

沉啦 bless 木耳

連登仔其實好低質
毒撚冇女溝靠係論壇搵存在感
見人靚仔又唔抵得

專登去笑鳩人
自己就自爆

算啦 我放棄了

一齊拉

班人重話好撚鍾意香港嫁嘛

但連登最憎既藍絲同差佬都係香港一部分喎

藍絲差佬佢地根本一直係咁，冇變過
只係班人溫室小花，未見過世面，呢個時會見識到就發大黎講，得啖笑

家下木耳係出現係差館（連登）現場派文宣（CV）哦。班起底撚係on9，不過木耳都叫做自食其果囉。連登多on9係人都知㗎啦

Prayers and thots to our mokyito san

連登仔d邏輯勁on9

藍屍唔比上連燈？

樓主好落力推木耳去死

冇計 佢自爆
自然啲人就會起底

而家啲連登仔都係溫室小花
所以咪咁鍾意上嚟自爆
經過以前啲借刀事件個個都識保護自己㗎啦

靠連登仔光復香港就笑撚死人
親手送手足坐監
人地又唔係偷拍 搞鳩人做乜

見到有啲人將肥仔偷拍
同肥仔報復撈埋一齊講
睇返木耳binc嗰啲留言
根本唔係因為道德或者可能犯法而去binc
而係食飽飯無屎屙見人好恰笑鳩佢

有啲人講到木耳正義凛然咁樣
明明自己屎忽痕搞鳩人
之後俾人報復怪得邊個

已經解釋哂

同意 點解要咁搞大佢呢

收費就冇滲透？太天真啦少年

都可能係 ， 專登來分化

起得人多而家比人起返轉頭
笑死人

我原意係屌醒班起底嘅人，用返上面一句說話，次次都由得啲post沉只係治標。

班人嘅道德底線依舊都係咁低，只會帶來一個又一個嘅受害者，我希望叫醒多一個係一個，越多有理性思維嘅人越好，為之治本。

班起底撚send買嘢去仙貝到，真係好難收科

咪係
btw bless木耳

連登就係有班咁嘅撚樣，見到人哋仆街先開心，琴日睇白馬嘯西風氦氣自殺嗰post, 大把撚樣教佢點自殺。

咁你想典

may God bless him

肥仔有仇必報真攬炒
又唔見肥仔自爆有人護住佢

由高登仔到連登仔不嬲係咁

依家示威淡咗就現晒形
所以我不嬲睇死班撚樣搞到咩出黎

大家搞清楚高登連登係咩forum先
想要正氣既你唔應該再上

認同，d弱智仔真係心理唔平衡，小小野post 錯要比人起底，仲攪到去人地公司，我到而家都唔知佢做錯咩，人地向度鳩up 下都咁

報應嚟
平時放自己同事上司相上嚟唔打格話人仆街廢老

今時今日玩連登仲戇鳩鳩咁
真係唔抵幫

肥仔無木耳咁撚大鑊

想理性嘅人變多 唔好用個玩字去破壞人哋嘅全盤生活

見到1月1日生日以為假料

幾個鐘前有條友仲開po話sent咗email俾仙貝
仲要講到自己好威威咁

肥仔上親連登開po就畀人追擊就冇問題
要屌就屌埋笑肥仔個啲包括木耳

你屌醒班人起底
係因為而家起到木耳係同路人
有秋後算賬危險
定係佢本身做嘅嘢喺日本社會係難以接受

唔好一嘢拉到去道德底線啦
網絡論壇明明係次文化地方，尤其連登本質上係繼承高登
上年6月打後
一堆人走過嚟將現實社會唔同規限加諸落連登
既然係唔該聲援賭撚 劉爵士
劉爵士連新聞都上埋添

唔落井下石
唔做正義撚
食花生就夠

所以兒登真係好撚恐怖

你咁講linus哥都一樣冇做錯
但點解佢畀人起底嗰陣 又唔見有人出嚟幫佢

道德撚會話你都係仆街仔

見到嗰個post真係屌出聲仙貝同木耳又唔係你邊個，無啦啦send email比人做乜撚嘢

其實高登嗰時已經叫細路仔唔好上
又借刀又乜柒
而家上連登嗰班個個當fb 冇啲警覺性
根本連登仔心智未成熟 走嚟做真心膠

曱甴有腦就唔洗做曱甴

Push

on9仔以為自己好醒囉

連登多傻閪

55

衰on9姐

佢天選之人 靚仔大隻有事業1月1日出世

冇諗過有咁多人格低劣嘅連仔

波台毒撚啲心理扭曲

珍 推
等多d人知呢單野

起啲狗底又唔見咁落力
成日話啲奶共藍蛆淨係識恰後生
你班友咪又淨係識恰弱小
啲狗就唔敢搞

呢度連登呀 你估法庭？

屌你老母
由高登到依家都係咁架啦
無啦啦陣做厚德邨居民呀？

真本身今日已經少咗post
而家又撩番上熱門

起底係武器，係有能力傷害到其他人，但而家班人喺當係玩具，對住自己人都攞嚟玩。

每個人對於網絡世界嘅道德定義不同，甚至有人會覺得係法外之地，我亦都不作評價，但我同意現實世界嘅規矩唔可以直接套用。

我會理解做將現實世界嘅道德撇除一部份，例如禮貌、態度，但係都需要有最基本嘅底線存在，例如人性、善惡準則，就好似今次咁，對住自己人用盡全力落手，點睇都太過分。

pish

如果你嘅食花生只係得個望字當然可以，唔參加已經係最後嘅底線。

連登=4chan

點解你地會覺得連登會act differently?

木生自己推肥仔睇佢仆街好開心喎
又盲左睇唔到？
剃人頭者
可憐之人必有可恨之處

真，樓主搞清楚連登係咩背景先啦

脷伸：石頭腳起底撚

依啲無故起底其實一直存在，
根本連登一直都係反社會人格
既人既集中地

無錯
香港本土
其實咪就係班元朗白衫人
人地本土過99%其他香港人
佢地住咗幾百年
香港閪 無錯 香港人就係閪

越嚟越多連登仔淨係識跟風
唔諗究竟件事啱唔啱

Linus哥搶哂疆笑人廢

你俾波台撚過？

有咩用呀要send去人哋公司，甚至乎國安班仆街做就一早做咗，況且連登有24小時mon po狗

無人叫木生post cv
無啦啦post你唔係覺得佢唔係想show off比連登仔拎優越感掛

係我考慮不周，本身諗住係trend緊，我發起討論都唔會有太大影響，只係今日見到隔離post又send去公司，又send俾前輩。

情緒一下控制唔住。

如果木耳見到嘅話，我要同你講聲對唔住。

真
以為佢做咗啲咩十惡不赦嘅嘢
一是失誤就俾人嘅咩起晒底

性本惡，唔好當連登善堂先得架

其實佢衰乜
淨係知佢成日仙貝仙貝有咩好搞佢

明知有班反社會人格毒撚係到
就應該小心啲保護自己
上高登勿認真, 佢太睇得起網上啲人嘅道德
不過佢人正正常常深潛返一排應該冇事

衰on9

有冇人cap低係邊啲user起人底

2000fun先係

木耳平時唔係分享下日本返工經歷，同果日食乜尻咋咩，點解要咁jer 住佢

po公司同事張相上連登

所以完全唔明佢做乜post cv，如果想示範下啲格式好心直頭改下啲內容

家陣網上同現實世界都要好好保護個人資料，唔通現實生活拎住張老身周圍曬話自己唔係支那人咩

係 咁你返去鄉土未

木生根本當晒黎到係Facebook Instagram

大雞樂手足黎
老鳳認證咗

睇到係連登做kol個啲收皮都幾正
當呢度facebook?

依家小則即炒
大則香港屋企人比國安拉

木耳粉咁正義又唔見你幫linus哥同瑜珈褲巴打開post
不嬲兩登都係鐘意睇人仆街定係你第一年玩連登
過左成年半仲要當連登係自己個blog咁玩
咪放長雙眼睇下佢會唔會做kol

因為（睇人仆街最開心）

我都係呢兩日追po先知咁佢咪又係寸人先，有能力咪起返條毒撚底
只可以話自己攞黎，你本身唔搞人，條肥仔都唔會搞你喇，你話熟人扮下閙交就話姐你推人舊po仲要放埋張相真係.......點幫你呢

起碼大部分人都讀過書，審判能力都咁低

邊有，我最多睇到隻仙貝手

Supporters

Linus 咁搶口點同，而且佢只係冇左份intern
木耳好似post 下日常野而且都ok 多人鐘意睇？而家講緊冇得返香港喎

明嘅明嘅

由以前高登到而家連登都係咁㗎啦
佢自己戇鳩啫
攞個forum當social media咁用

你嘅出發點其實好好
可惜呢度太多痴線佬
好易比人騎劫咗post

下 網絡黑社會有咩問題

但係cheng sir都say曬sorry喎
木耳sir典先？

連登仔不嬲都係笑話黎
柒咗就會話咁認真上連登做乜

平時木耳周圍奚落人 公開上司相 又唔見你地正義撚批鬥
同人地起佢底有咩分別 一樣心態扭曲腥連登仔雙重標準到

肥毒就唔係手足

2000fun班mk依家咪入侵哂連登囉

Who?.jpg

傻ge 有冇諗過個班人都會報警

發生咗呢件事真係覺得連登唔好上太多
唔係講緊會唔會唔小心自爆
而係有班仆街好似餓鬼，隨時等緊搞死人嘅機會
唔搞到你社會性死亡唔想收手

熱門條撚屌send email畀仙貝仲好自豪
下面仲有個賤人和應，話睇我心情再決定報唔報國安木耳著港獨tee
呢堆人根本同路邊pat狗屎冇分別
痴你鞋底唔願走

整到個男友自殺嘅女都無人起就知咩料啦

乜撚野香港獨立應援團 有冇見過邊個海外戰線手足係其身不正
我就無見過國際線手足會批鬥返幫助自己既外國人既
所謂黃 著件T直播下 同撚廚哥玩膠搏上位 唔明有咩分別 最多叫個樣生得示正啲

我睇唔到

分化狗！
總之係黃就唔屌得！

其實幾戥木耳可憐
雖然佢出post咁密係煩咗啲
但有啲post係幾有趣
又可以多啲了解日本文化
佢又無做啲咩衰嘢
可唔可以唔好咁對佢

木耳(軟飯)

唔請食飯 死仆街 抵比人放上嚟

起底個啲人係享受起底個過程

無論對方係邊個都好

而且呢個過程令佢哋獲得成就感同愉悦

因為佢哋可以知道哂人地一切

而對方對自己一無所知

好似打贏仗又冇士兵死咁

當然佢哋唔會企係受害者立場度諗

有少少嚇親原來連登咁多反社會人格嘅仆街
平時講幾句「女人都係雞」都算
而家係喺現實搞到人生活有影響
仲話要舉報國安
人哋殺你全家咩
仲衰過啲藍絲

屌，真係好仆街。如果個email包埋黎張圖，木生真係死得

好希望樓主反省下 有無諗過佢在日上司既心情
睇到自己個樣比下屬木耳post去海外論壇仲要日日唱衰自己
如果識上司而有上連登既日本手足睇到會點
莫耳巴你睇到呢到既話都反省下 好好地同返你啲同事上司道歉之後轉工啦

真 玩幾日就收皮啦 係咁幫佢開平反post 咪又激起d 人繼續玩

真啊
肥毒柒-> 冇人想接近 -> 心生怨憤 -> 更加肥毒柒
長輩成日話相由心生係有道理

我起啲仆街底。有啲係真黃嚟
呢啲人個腦裝屎

想問一下木耳資料俾班狗任拎任用
點解班狗會搞木耳

佢係錯在投入左係網絡世界
佢傻鳩到以為連登係一個可以分享生活既地方
每日最ENJOY既係開POST等木粉嗌仙貝
網絡世界俾你乞得存在感就一定有風險
佢衰只係時間問題, 其實同黃藍係冇分別
上連登勿認真, 明明自己住九龍塘都要話自己住油塘
大家要謹記, 上連登切勿輕易透露個人資料

高登嗰時已經叫細路仔唔好上
又借刀又乜柒
而家上連登嗰班個個當fb 冇啲警覺性
根本連登仔心智未成熟 走嚟做真心膠

用返我一開始講嗰句說話：起底係可以令被起底嘅產生巨大壓力，呢個壓力係來自於有人會利用個人資料去騷擾當事人。

上面都有巴打講過，網絡世界嘅道德標準唔可以直接套用現實世界，將其他人嘅個人資料放上網頁絕對係唔啱嘅，如果今日嘅情況係佢放咗香港老細個樣上網，咁當然會令到嗰一位老細好麻煩，會有一啲人去騷擾佢。

但呢啲相全部都係日本人，放張相出嚟其他人又做咗啲咩？今日如果我同你有一張相俾人放咗喺美國嘅討論區，其實對我哋影響唔大，甚至乎係冇影響。

雖然同樣都係放張相，但係事分輕重，若然每一件事都一概而論，又未免太過輕率。

推比樓主睇下點駁

講得啱
可以嘅話自己屋企人係邊個
自己住喺邊
屋企係點樣樣都唔好暴露喺社交媒體度
要學識好好保護自己嘅資料

咪又係班波台狗

樓主覺得係海外論壇就等如無影響
知唔知道咩叫Egosurfing?
上司拎自己張相去search話唔定就見到自己係海外論壇了
雙重標準吧

大家邊有諗得咁多
手足？手joke黎啫

連登不嬲係一個好癡線嘅地方
聚咗好多反社會人格嘅人渣
連基本道德同價值觀都有問題
做埋做埋一大堆仆街嘢
然後就拎網上世界勿認真做擋箭牌
上得呢啲地方其實真係要好好保護自己

痴撚線 放上司張相比人討論都有人幫佢兜

唔計啦嗰啲，鬼佬比較喜歡磨練其他人姐

好撚煩 你唔好用囉屌你老母

做咩咁激動
講撚中咗？

係啊 你都係反社會

佢衰在靚仔

得罪左個小器偷拍毒撚+有女倒追令連登仔妒忌

你的樣子如何

睇角度都唔似係肥毒撚
點睇都係肥毒喺度撚狗

連登五毛同痴線佬不嬲都好多

建議木耳搵仙貝反公開條友個email

睇下你覺得佢做既事係咪錯到要入國安法囉
不過又唔可以話因為佢著過港獨tee所以做乜都得
個標準好難定

可能我用我自己嘅思考基準去揣度其他人有啲唔啱。

應該咁講，大家都有一個共識，木耳將其他人嘅圖片放上網，再鬧多幾句，絕對係唔啱。

但在我而言，佢擺咗人哋嘅相上網，相對地佢自己嘅相都俾人起咗出嚟，甚至乎出埋好多個人資料。

再之後又需唔需要去到趕盡殺絕，要令佢冇咗份工，破碎埋人際關係呢？

我唔係認為佢唔應該受到懲罰，但用返我上面嘅比喻，隨地吐痰應該係罰$1500，唔係即時死刑。

放人哋嘅相上網，就俾人放返，唔需要去到社會性死亡咁小題大作。

我相信有唔少人純粹係因為睇佢唔順眼，成日出post，好唔好笑各花入各眼，但真係未到死罪。

Ok
咁推？

最撚恐怖嘅係
依家有人真係會以為呢度先係主流
將呢度果啲扭曲價值觀當係真理

係？

起佢底就知講中咗啦
正常人有正常生活
根本冇咁多時間流連網絡世界
所以你見呢啲成日出po搵存在感嘅人，基本上都係反社會人格
現實生活同社會脫節
唯有寄情於網絡

乜唔係木耳自己po個人資料上嚟先咩

呢個po好似我發過預知夢見過
樓主最後拗唔嬴

可能係我講得唔清楚。

我都係堅持緊我一開始嘅論據，佢有錯，放人哋嘅圖上網絕對係唔道德。

但對於個老細來講其實未去到影響生活。

依家啲人要俾佢嘅懲罰係徹底破壞佢哋生活。

受到懲罰係必然嘅，佢已經俾人放咗自己嘅相上網，加埋一大堆個人資料，有必要去到搵間公司炒咗佢，整臭佢係行業個朵，粉碎佢哋人際關係？

件事真係需要去到咁誇張？

連登不嬲都係香港嘅微型版暗網
大家要小心好好保護自己個人資料

事實係好撚多胖虎

你講wood ear?

起完低仲要搞埋佢嘅生活，係咪要搞到佢自殺為此先安樂，睇人仆街最開心，如果發生嘅事係你身上面，係唔好笑囉，起底個班係咪未試過自己咁仆街，不如揾D仆街嘅野嚟做啦咁你就知咩事啦

起底亂咁起，起嚟做咩？點解要起底，係人都知啦，邊個係日日害死香港人包括popo 呢啲應該要起底，起埋一D無意義嘅人身上面，不如唔好起啦

通常十次的爭論之中，沒有一次是會有結果的。

個人觀念是係好頑固，大家都咁大個人，我係冇可能有拗得贏一個已經有既定想法嘅人。

我希望係至少會諗清楚自己做緊啲乜嘢，有思考過一次我已經好滿足。

P牌推唔郁

我一定要出呢個回覆去拗轉時空
如果唔係
記憶中你係會同我拗道德

人哋木耳開po正正分享自己生活
點似你開po淨係講h漫

巴打你小心啲
因住啲人又會覺得你針佢

尿慧儀係真係仆街黎

好多人成日笑中國人咩社會主義嘅鐵拳，只係未打到佢身上。

連登都一樣，只係今日出錯嘅唔係你，未到你俾人起底。

呢個係一場賭博，而木耳已經賭輸咗，今日你笑得好開心，聽日唔知會唔會係你。

以前高登起底
都係當個事主真係好撚仆街
先會去狙擊佢
依家都唔個做乜撚
無啦啦就要完全摧毀人哋個正常生活
已經唔係睇人仆街 係一手一腳推人哋仆街

諗起關羽雲長

佢哋會覺得自己好似做緊偵探咁
搵到啲其他人搵唔到嘅嘢
當左係玩

根本香港好多痴線佬唔抵得人
無計係個社會造成咁
大家上網講任何野都小心d啦

唔好推了，好老實其實我依家唔應該同啲人拗，但有部分講嗰啲嘢真係好難忍受。

人怕出名

我同情佢但唔會可憐佢，上網高調又唔小心放個人資料就要承受，呢個世界無聊人真係有好多

其實冇講過一樣係黃政見就一定係好人
只能話香港嘅人種太複雜
難度太高

屌你10後上高登？

同極權政府冇咩分別，都唔識放過人地，同香茅港林奠同習大大冇乜分別，唉

人地有女仙貝屌 我只能睇h漫
酒吧溝左條日本妹，但佢訓左係條剩，點算？

講開又講
近排有一種post大家一定要小心
就係自爆系列
啲咩自爆一人一個唔知乜嘢乜嘢
真係好容易俾人攞到料
因為大家都當玩大家都俾咗真料
除非你真係控制到自己唔發放真嘅資料
如果唔係咁你就不如齋睇唔好出聲
因為自爆系列可以有好多唔同類型
有啲你以為唔重要嘅資料但係其實對你來講係致命性嘅
總之一見到個post話自爆、一人一個乜乜乜
大家要打醒十二分精神小心啲諗吓自己係咪真係需要出聲

都似係 明明以前高登起底唔理仆唔仆街
有線索就起黎笑鳩佢 幾時講到高登咁偉大正義
從來兩登都唔係

唔好講笑仲有勁多人入去撐樓主
我入去以事論事俾班友咬
廢撚事睬佢地

岩牙

連登就出現喺香港嘅陰影
因為香港嘅地方太仆街太多唔公義同埋唔應該出現嘅人事物發生
而礙於生活
大家都唔可以對身邊嘅人講真話
所以唯有就係網上宣洩
但係冇諗過上得嚟嘅人唔係個個都咁純品
總之就小心啦

仲要特登google translate send比人全公司email都真係好撚仆街

利申冇追開木耳d post

巴打你係咪真係有預知夢嘅能力

咁講啦 你咁樣起人底本身個價值觀就係唔啱
仲要去到影響人生活
就算向日本都要搞到要比哂佢日本身邊嘅公司同事朋友 什至上司知
呢度已經睇唔到有咩必要性

再加上 咁嘅時世 放哂啲個人資料上嚟
就算當時人係幾唔小心都好
你地都係玩緊火
不過唔係燒你地自己
係燒緊比你起底果個

他朝一日佢比人上門抄家 返唔到香港
什至被送中

係咪怪你地?

你到底有幾多個ac

見到佢本身有前科串個肥仔
我都唔知講咩好

總之呢個po嘅出現
我之前係知道
同埋我記得樓主同我拗
最後佢好失望 因為唔夠咁多人拗 收咗皮

所以我好驚
一定要出個記憶裡面無嘅回覆
搞亂條時間線

偷拍毒撚又唔見樓上班人咁清高
起條毒撚底佢都有份去機場
又唔見有人講驚佢出事

影裙底就話啫， 影對面女人其實唔算好差喎， 大把人都視姦好多女人， 差在無影相做證明

撚條鐵咩

做咩要睇到自己咁高

仲有冇其他預知左嘅夢
幾有趣

果d我都唔明點解可以上熱門

on99 同狗講我係邊個無分別

你好似勁憎波台咁
咪多口問句囉

呢句真 戇鳩到po自己資料出嚟 連登仔啲質素真係笑死人

講下你咩論點睇過

細個可以預知號碼
不過開始打飛機之後無左呢種能力

收皮好似係必然嘅結果

Btw係咪只要我唔同你坳 就可以打亂時間線

我覺得佢又唔係做錯野, 不時帶俾我地歡樂添,
點解要咁做, 屌, 有時間做呢D不如攪下對家好過啦
木耳巴講真都SHARE不少資訊俾我地

第一日上網已經講緊要保護自己
連登黑歷史包括鼓勵自殺
兒登仔少上為妙

應該都係
我出完第一個回應 諗番件事一早知
就知奶野
所以一定要搞亂件事

呢個世界人定勝天

睇木耳出過咩post都知佢咩立場
起埋ig見到大大隻香港獨立仲唔群魔亂舞？

我贊成為左公眾利益將某d人/機構起底
例如d死黑警真係做錯事又影響到成個社會

但係一直以黎好多人將人起底
一係就私人恩怨，小學雞齊打架咁
一係就仲衰，係為左娛樂
最慘d人真係花時間係依d無謂野上起人底
仲要依家d黑警真係會靠依d起底資料捉人
真係多得依班小朋友唔少

唔係佢個柒頭自爆 識閪佢咩

一個正常人會覺得波台狗唔仆街咩

我見多數都係俾波台狗撚過先勁嬲

駁5刀。

唔係話sd email比上司？ 入面仲成堆附和添

你第一日上網？
洗唔洗你教人上連登呀
P

支持樓主

係。我都知殺人犯，色魔，小偷......都有自己政見
雖然我相信中共要搵樓主一定會搵到，但真係諗唔到有真黃絲推自己友俾党安狗。

咁你返去玩fb啦
單向思考啱晒你
唔挽留了p

咁係網絡世界宜家點先唔係小夫? 好似你咁開post屌人?
我都係睇你地d post先知偷拍肥仔同linus乜撚野黎
你地係咁開木耳post引人入去睇都係其中一個加害者
都係果句,d人玩幾日玩到無野好玩就收皮嫁啦

開返條毒撚張圖出黎就乜都解釋晒

咁撚串都話無錯

做人咁多幻想

撚咩？放到連登咁大

我本身冇乜野嘅,都係食下花生咁嫁姐
點知去到後期過份到send email去人地公司
而家人地又唔係藍又唔係紅,又冇做d咩過份嘅行為
我都唔知點解可以咁無聊去send email咁騷擾人

咁嗰陣見到白馬絲開post無勸佢嘅人
係咪全部都係加害者？

一個例子師兄你睇下啱唔啱聽。

一起性侵案件發生咗，兇手依舊逍遙法外。

有人嘗試用媒體嘅力量重新審視案件，其中無可避免會對受害者產生二次傷害，但唔經過呢一個程序，兇手就可以永遠不被懲戒。

若然所有人嘅心態永遠停留係「玩幾日就收皮」度，合理化同縱容加害者，加害者只會越來越猖狂，受害者只會不停出現。

我係偽善者，口講長痛不如短痛，只不過呢個短痛唔係我去付出，但呢個議題有必要討論。

相反嗰班波台狗(共諜)一開post就反人類厭世嫉俗成個人型社會炸彈咁樣

師兄唔使咁偏激。

胖虎大雄呢個理論好早已經存在，亦唔係我提出。

但白馬一例，加害者毋庸置疑係唆擺自殺嘅人。

網絡世界真真假假，邊個人知道佢係真係要自殺定點？

係呢個情況無為無罪。

若情況改做現實世界你見到加害者唆擺自殺，受害者又真係喺自殺邊緣，呢個時候你有可為而不為，又真係可以理直氣壯咁講自己冇半分責任？

所以我都諗唔明，到底佢做咗啲咩喪盡天良，連藍絲斬人都未起到家破人亡。

對自己友落手就搏曬命。

互聯網從來都係匿名 將自己現實身份同匿名身份撈埋一齊俾人起底係戇鳩

佢哋成班波台狗唻，你起下底就知道

批判性思考同自己個核心觀點其實係最重要
人地pr 求其一句 “乜乜乜算唔算黃?” 隔幾日就撚一堆連登仔

講道德？
木耳同女上房偷影人個樣擺上網有幾撚道德呀屌你老母

連登就係有一班扭曲既毒撚, 反社會人格L存在
由高登開始到依家, 一直都有
只不過平時無事你見佢唔到
一有紅人仆街 佢地會爭住開post講自己點樣推到佢仆街死

呢D人相信平時都係順應時勢口裡說黃, 身體卻很誠實係咁獨自食M記
最緊要收埋唔比人地知自己有幾咁仆街, 確保僅餘既幾個朋友唔會將佢割席
女人就一定無乜機會掂到, 唯有一番屋企就哩埋打J
射完再LOG IN連登話所有女人係雞, 空姐係臭雞

師兄 我唔反對佢被起，有份玩就要承擔責任。

但即使我假設佢真係道德爭咁啲。

依家係講緊有人send email俾佢全公司，朋友。

甚至有人話睇心情報國安。

係日本係社會性死亡，返香港隨時係物理層面出事。

講緊藍絲斬人都未到呢個地步。

班友根本痴撚線
覺得樓主開post撐木耳好有勇氣
連登個風氣咁痴線 撐木耳實俾人話道德撚呀乜乜77
雖然我都戥木耳唔抵 但係都係揀咗做旁觀者
廢時俾班連登痴線佬屌同負皮
所以好欣賞樓主肯挺身而出

我諗起日本記者清水潔自己調查女童連環兇殺案，受害人家屬一開始都唔想理佢，後來忍痛面對，先發現真兇另有其人

巴打d logic簡直係開托新天地

d毒撚自卑心作祟 見人靚仔又咁叻唔抵得咪要搞到你仆街

連登睇下算，唔好暴露個人資料
勁多反社會人格嘅垃圾

呢段係我講得衰。

我無意幫木耳開脫，佢絕對有自己嘅責任。

但呢段我係想對比，佢做嘅事產生嘅影響，同佢依家攞返嚟嘅結果，到底成唔成正比。

巴打可以睇埋下面。

佢勁憎木耳

根本班波台狗就係係舊登過黎，然後將舊登文化搬過嚟正當化自己做既仆街野，仲係度懶好笑話連登文化就係咁架啦

至少睇返個正評負評數，支持同唔支持嘅人係10:1 甚至更低。

我諗係真係理性嘅人，通常都唔夠唔理性嘅人大聲。

J正負評
真心癲

可能平時睇開台仔片，佢哋都用「起」。

我都識用「一單case」嘅

真，咁靚仔又charm反唔落

算啦 1萬個人 只要有一個仆街仔就已經發生依D事
果D肯定係心理變態痴撚線仆街仔
講黎都晒氣

故事教訓大家唔好咁蠢自爆

起條毒撚底佢都有份去機場
又唔見有人講驚佢出事

樣衰就無人同情
更加唔好講木耳有份一齊鞭屍

如果件事有問題，咁應該係當日有份推post叫人post果班花生友先係元兇喎

欣賞樓主路見不平拔刀相助
我都係今朝見班波治狗控制唔到自己先出聲。

木耳係衰on9同衰在唔知連登有班咁心理變態嘅人。呢班唯恐天下不亂嘅人根本仲衰過黑警。篤灰比公安都講得出口仲以為自己好好笑

如果連開下膠po娛樂下大眾都要有如此收場咁遲吓連登應該淨係會得返啲批鬥po。所以就算比人話偽善都好都支持樓主。

咁木耳都有推偷拍毒撚舊post喎

因為多新會然

班人認自己紅底啦
大方d
舉報人港獨仲好意思話自己黃？

至於嗰個有私怨既怨婦就不予置評了

咁事實lihkg出現個原因就係關高登事喎
大部份會員都係高登仔

仲有啲毒撚話木耳，試當真...果啲係中共派落黎
真係好好笑

好撚同意

根住班5毛就拎黎鞭連登仔屌連登仔

波台狗不嬲都仆街啦

跟住

咁係咪要將啲垃圾文化搬過嚟然後要人認同佢嗰套先？

Bless 木耳

咁多木耳死忠

師兄有意識保護本土文化係好事

我自己都好在意正字，今次受教了。

不過師兄都要小心被小粉紅戰狼嘅論述手法影響，佢哋好鍾意一嚟就話人哋係外國勢力，人格謀殺過後就無視埋對方所有論點。

例如：見到有上訪，就會話對方立心不良，想呃錢嗰啲。

根本就係眼紅人地 稍為有啲人氣嘅就追擊
好似木耳 試當真 印度佬咁
講錯少少嘢 做錯少少嘢 甚至咩都冇做都可以俾班友屈
俾人瘋狂開po追擊 都算數 起人底搞到人地現實生活真係over晒

咪係

香港人本身係一個仆街族群黎
只不過係咁岩我地追求民主 講坦啲其實同支那人分別不大

兒登 點解會叫 兒登

因為有一班覺得上網講野做野唔洗負責任

即使會傷害到其他人 因為佢地睇唔到 唔知道 就當冇事發夢

一旦玩到出事 就話唔玩得唔好上網 我都冇諗過會咁 之類

呢班人永遠都唔會自省 講再多都唔會聽 因為佢地本質上同責任全在XX班人一撚樣

應該係話高登文化 湧入一班兒登仔
本身高登就唔係咩清高地方 上得嘅都係憤世毒撚 唔係比mk仔玩

有事就上兒登勿認真
無事就追鳩住人黎咬
即係你打左人兩拳，人地還拖就同人講玩下啫 洗咩咁認真 還唔到拖就繼續打

其實係連登「扮」反社會人格既人
有幾多現實都係反社會人格
分分鐘大聲叫有落都唔撚敢
一句到尾咪又係波台假膠文化
唔洗係咪都落香港人標籤

咪係
幾時都話上高登勿認真
舊時夠有大把傻閪衰on9俾人起撚曬底啦
果陣又唔見啲人走曬出黎屌人冇道德又盛
佢自己唔係咁on9根本冇人起到佢底冇人得閒搞鳩佢

好彩木耳喺連登發po而唔係5ch, 唔係既話我諗家下應該好多包裹寄緊俾佢

佢自己住日本
會唔知如果比人搞會好大鑊？
自己on9到po CV上黎
平時又寸柒柒
仲要搏咁大個壇冇一個人唔搞鳩你
係咪忽撚咗

有啲人當咗連登fb ig咁用 最後咪自食其果囉

睇呢度啲comment以為自己去左facebook佢post出嚟自己抵死嘅

係咪自食其果一回事 木耳的確都有責任
但係班友推波助瀾係另一回事

你講到高登文化 腦魔 賭撚 計埋魯七都好 都係不斷貼樣 改圖派膠

因為自爆所以搞埋人地朋友同事公司 我又真係冇係高登見過

唔講仲以為係咩大奸大惡之人 係嘅 本身高登都唔係咩正氣之士嘅聚腳地 但係兒登絕對係更加幼稚激進

仲有 時代唔同價值觀同風氣都會變希望木耳巴平安無事 大家真係引以為鑑 唔好再過份傷害到其他人

起底 email人地公司 唔係用喺普通人身上
呢啲的確係好好嘅武器 但係如果你唔識正確運用 咁你就係一個比高登仔更垃圾低級嘅社會垃圾

成班人又係度扮老屎忽😂👍🏻
以前傳落黎既野就等於岩？咁唔該你地比多d家用孝順父母，同支持偉大祖國🚬

教佢上網唔好咁易洩漏個人資料邊度有錯😂

兒你老母 啊你不就好成熟 "呢班人永遠都唔會自省" 彈返俾你

佢有責任 唔撚代表責任全在事主
因為佢有責任 所以你點玩都係佢孭飛?

因為佢㩒完機on9冇拎錢 所以你就可以拎走?
因為佢on9跌銀包電話 所以你就可以掉落海?
因為佢著得少好撚吸睛 所以你就可以非禮強姦?

因為佢一開始做錯 所以之後所有嘅野都係佢負責哂?

當然無錯
但唔等於可以合理化埋起底同sd Email個班人囉

啊你不就 學返口語再打字啦支那仔

因為高登都唔會有印度同木耳呢d圍爐撚仲要有班煩9 fans
媽咪麵都係連登產物
又唔見有人搞佢公司家人？

臺灣人講先㗎 乜都支那先好成熟啊 所謂嘅兒登仔咪你依d人囉

你返去驗下個腦啦，你喺現實生活做呢啲嘢咪要坐監囉。你用道德去judge網絡世界發生嘅事做咩，本身網絡世界就好自由，你控制唔到其他人會點做咁你咪唯有小心啲，肥仔係好撚仆街但係我又唔會譴責佢喎

影衰曬連登就係d懶清高日日笑兒登兒登又要一直用又對件事冇任何幫助 簡直係網絡垃圾

我相信 班人都係貪好玩唔用腦去諗 見到大家玩得咁開心就做多咗去draw attention

但係 有啲野 做咗講咗就返唔到轉頭

希望所有人講野之前 諗吓自己諗吓人 思考過再send出嚟

我地同弱智藍絲紅底唔同就係會用腦思考, 會改進自己, 令自己做一個更好嘅人

用洩漏人哋資料嘅方法去''教''人唔好咁易洩漏個人資料

想知你父母係點教你做人

希望send自己野出黎之前諗下自己 思考下先send出黎
唔好當咗呢度ig fb 呢到冇私隱㗎 一po出黎全世界都睇到

係 講唔過就周圍老屈人支那用腦思考, 會改進自己

佢唔自己擺出黎 邊個會走去搵佢啲野
簡單啲講咪衰佢自己
同埋都唔只係教佢 都希望教識咗班連登仔唔好咁易擺自己野上黎

當然無錯，但我想講用「上連登勿認真」/「不嬲係咁」，就可以大條道理咁網絡欺凌一個陌生人？🙄
香港警察如果打完你同你講，一向都係咁執法架唔好介意啦，你會點🤤

其實一句到尾 唔好擺自己野上黎咪咩事都冇
擺得出黎真係預咗俾人玩 自己諗下個後果先做好唔好

咁多人唔欺凌係欺凌佢一個？
諗下個前因後果啦
佢po佢身邊啲人上黎又得？人地搞返佢又唔得？
重點係啲料佢自己唔擺上黎邊撚個會起到佢底啊
Btw咁撚鍾意用emoji返fb ig啦連登唔岩你呢啲傻鳩

而家邊有人屌emoji 吾系甘牙㗎
俾啲mk公廁入侵曬啦

希望起底手足嘅人死全家

其實咩事
有冇整合
或者個post睇吓

自爆竟然仲慘過比人借刀冇啦啦放上網嘅人？
賭撚係比人借刀㗎 仲慘撚過自爆戇鳩仔 仲要木耳同肥毒一樣偷拍 兩舊屎 你講撚到佢冇問題 其實高登連登風氣不嬲有問題 犧牲過唔少女 就算人哋唔係user比連登仔搞 你係唔贊成呢度風氣唔該你唔好上嚟 最好個個都唔好撚再上 咁就可以扮清高喇 唔係嘅話其實你click入人哋個post都係二次傷害

Send email 我覺得可以勉強算係「網絡欺凌」
但個偷拍肥仔反cup 同backup自爆內容
就一定唔會係「網絡欺凌」
即使日後有人回帶都唔認為係「網絡欺凌」

而且如果send email係講返佢做過嘅嘢
並非作出人身攻擊，咁又係唔係「網絡欺凌」？
再加上今次成件事係佢主動起自己底放上嚟
又何來起底「網絡欺凌」

我而家就見唔到有人用網絡去排擠 杯葛 侮辱木耳會員
咁就叫「網絡欺凌」，未嘗太過玻璃心啩

仲有你啲垃圾類比
警察打你係因為違反法律，而家邊個人違反緊法律？

隻mk仲要周圍咬
自己得罪人俾人搞就無得好講

怪佢自己戇鳩自爆
要屌就屌你地班傻鳩對自己個人私隱保護意識咁低
當正連登係Facebook 咁玩
你話佢安份守紀開膠post 然後唔小心漏小小蛛絲馬跡比人起底就話可憐啫
佢成份個人資料po出黎比人玩 抵撚死
等同自己戇鳩post 自己信用卡資料出街然後喊有仆街拎佢張卡亂買野 一樣咁戇鳩抵死

結論 木耳衰戇鳩所以唔抵可憐

香港地弱智有人關愛
戇鳩無人愛兼比人笑

而家捉佢錯處
仲會大條道理屌返轉頭
咩唔影響內容 感情 語氣就得
我估佢哋寫文 寫信都係用同音字代替

仲有啲咩mk 5p係香港珍寶，本土文化，要好好珍惜
笑死
如果咁叫本土文化，代表香港嘅文化
咁我寧願唔要呢個文化，無文化更好

1. 文明社會著衫暴露唔會比人強奸，所以著衫暴露比人強奸係值得可憐。
高登/連登自爆比人玩嘅機會幾乎係百份百，咁嘅情況仲要咁戇鳩，完全唔注意自己私隱自爆。
做埋啲自殺式行為梗係唔抵可憐

過馬路唔小心比車撞又抵可憐？

今日咩事 咁撚多花生食

不過希望大家高抬貴手 唔好去咁盡 ，唔係連登又少一樣娛樂。

我邊到有話係appropriate
我係話戇鳩仔唔抵可憐

同埋睇我 #389 嘅留言 唔該

歐美人本身係一個仆街族群黎
只不過係咁岩佢地比較民主 講坦啲其實同支那人分別不大

係啊 死返支那啦

你係咪搞錯咗啲野呀
唉

班死毒撚真係好煩 木耳唔小心自爆 笑下咪算囉 唔講仲以為佢做緊狗
仲要大義凜然咁講自己睇唔過眼 咩玩弄前輩感情 講真 輪都未輪到你個偷拍毒撚出聲啦

個幾條仆街黎架wor，on99咁

你地搞笑? Whatsapp/tg未用過emoji=,=?
世界各地度度都有人用緊，連登又顯示到點解唔用得?一定要用forum內置既?😅同埋呢d本土文化真係存在過，寧咩願有得你選咩笑死🤣

無端端起人底咁慘？

watch #163

做乜起佢底

乜柒都賴落PR

唔岩聽就搵啲pts黎反駁啦 郁啲屈毛 死翻支那？

唔好活係comfort zone 覺得香港人真係特別啲 有高尚情操先得架

佢咪又係鞭鳩偷拍肥
講撚到聖人咁

同人講真話有問題? 咁佢真係咁寫. 消費緊仙貝

呢種文化代表香港啊
寧願揀無任何嘢代表香港啊
閱讀理解攞u啊？
仲有存在過等於值得代表咩
用吓個腦先反駁啦

同上面條乜乜少年講啦 我睇到打冷震 起碼我覺得香港人同支那人仲有分別嘅

唔贊成就唔好上乜撚嘢歪理嚟
睇住人俾人搞唔出手咩都唔做先至係二次傷害喎
可唔可以唔好偷換概念

其實我覺得根本冇send 講黎嚇下人

年中大把人係連燈自爆
但佢咩都無做就send email 比佢公司係咪過份咗
當然如果佢好似六道仙人咁呃錢就另計

係班毒撚同波台狗拉低晒啲質素好冇

連登本來就係俾毒撚上 屌柒原居民你又有咩質素

Who

同大陸同化實名上網咪得

咁佢唔講 班癲佬都係會send㗎啦
唔講就冇人send咩

我認我低質㗎
原居民係咪就代表晒連登先？
至少上年抗爭果時高質過

watch#163

我都覺得係咁

d人話唔係咩傷天害理既事睇唔到

我係高興有呢啲戇鳩仔自爆
等其他人可以警惕 唔好成日乜鳩狗屎垃圾post上黎
搞到連登不倫不類 成個5p咁
仲要比你班人係到屌我地老屎忽

你地知唔知連登初頭點黎？都係由高登過檔，自從5p化之後啲傳統高質高登網絡文化無撚晒。

正字無人在乎 因為你班新移民黎到又唔尊重正字文化
泡菜狗又不停入侵 少左好多人去屌走泡菜狗 反而因為越嚟越多呢啲5p垃圾而令泡狗越嚟越多
好多以前高登見到有啲乜鳩垃圾tvb post 會入去洗板 早兩年反而因為大眾化而令越黎越多普通人加入連登 而壯大左啲tvb post 係呢兩年因為黃藍先令tvb post少返咋
然後又多垃圾成鳩日當正呢到係5p/fb/ig咁出post。
再者，以前大家見到有人講啲戇鳩野會集體屌撚到佢仆街，而家都唔會有，變晒social media咁。

種種原因搞到高登文化無晒，然後想捍衛嘅時候又比你班兒登屌老屎忽，無人肯聽，唔肯尊重高登文化，令到原有嘅高登文化無晒。

啱架喇，死幾個呢啲戇鳩仔整頓下風氣。

以上嘅野啱聽就聽唔啱聽就算，希望可以多啲尊重返高登文化

唔好話唔比面，我用不推文

仙貝同木耳又唔係你邊個，send email比人無啦啦屌出聲做乜撚嘢

咪就係
做人可唔可以俾返少少原則

真係慘

真係好睇唔順眼呢班人
歷史以黎既高登既風氣就係咁樣
新會然反而走入黎話唔應該咁樣咁樣要改變呢到原有文化
一定要人地跟住佢果套黎行
你接受唔到呢到既風氣咪唔好撚上囉
香討baby condom啲人都好撚on9好撚藍架
你又唔走去開個ac屌人地會然質素低思想on9

唔滿意咪你走 點解係班本身就喺到嘅人走

Sorry有人唔小心過馬路比車撞 我會可憐佢
同時唔會落井下石踩多佢兩腳

佢唔小心
救返佢之後咪同佢講聲「下次小心啲」囉

呢個係基本人性
匿名網絡世界唔代表可以做啲平時唔敢做嘅嘢
不過呢個人性不適用於藍絲同狗之類嘅畜生

你呢個類比唔掂喎師兄

唔得

你又唔用同理心理下佢個前輩
佢個前輩有冇同意佢po出黎

抵撚死啦
當依度facebook咁玩
又一大堆人係度reply埋d on9野係度附和

因為不滿林早洩會交名比狗
Ui又唔好用囉
當初大家過檔黎呢到嘅全部都係咁嘅諗法嘅高登仔

屌你老母一提高登文化就比你班咁嘅新移民屌我地點解唔撚返高登

但班友仲喺度用高登文化黎正當化自己嘅行為

你啲新移民趕走班舊人
同大陸狗走黎叫人躝有乜分別

見到你地咁撚癡線，外人睇到都屌出聲啦

個個盲撚好似唔識木耳睇人仆街最開心呢個幾隻字咁

班信徒好癲
劣幣驅逐良幣

新移民大哂架啦 你而加先知咩

你大愛你勁
比我會屌鳩返佢下次過馬路小心啲，無撚累鳩司機，同時話知佢車死都唔可憐。

我而家覆post唔係想佢仆街，只係想抒發對呢件事感受。得唔得

有時真係覺得好攰

偷拍肥仔1，2年前既post

咁你同我講咩香港人同支那人仲有少少分別把撚？

咁係咪明知嗰班友係白卡佬都要留佢哋喺度先？
就好似澳洲班原居民日日喺度偷嘢毫無建樹
係咪抵比人憎先？

邊個黎

啱啊

屌你老味由高登時期被林早洩逼害
而家黎到連登又比班新移民迫害
慘

冇人柒咪冇位俾人入囉
你叫班傻閪咪po自己野出黎俾人起底好過啦

心理學有教過 鐘意睇人仆街係好正常 唔係反社會人格

你知道陶國能是誰嗎？

"肥仔"同"木耳"掉轉都得

木耳串柒柒話admin del 人ac 就得

我覺得幾好
有人版柒過一次 其他人就會醒少少下次po野會小心啲
你又點睇

其實重點係連登通街死肥仔
同類俾人起底梗會嬲

根本無人想睇佢日日食啲乜撚柒嘢
無人想知佢同同事咩關係
唔撚洗日日update 好撚煩

唔好話我 我就冇份send email
不過我就贊同個結果嘅

想知po個前輩上網有咩道德

咁你就收皮啦
前面講到自己幾正義凛然
而家就話人串又毒又偷拍
笑返轉頭好應該
我話個肥仔反cup返一個同樣會偷拍嘅人都好應該

其實都唔算起底 一D難度都無
木SIR佢上乜鳩網都係用自己真名
根本唔使用時間就咁GOOGLE已經搵到晒佢D料

返去準備2021dse啦乖

肥仔比人高清放大恥笑就仆街斷手
木耳工都比人搞就仆街死
兩個下場都係仆街
睇人仆街最開心
都是仆街不用細分

道你老母德咩
笑個偷拍肥仔又串又毒
俾木耳串就應該
你又有幾道德啊？

講道德 叫人死全家嗰陣又唔講道德

條友自己都有份笑偷拍肥仔
佢都支持網絡欺凌既行為

心理堂一樣有講過 匿名情況下係會令人做呢啲仆街嘢 雞蟲成 瑜珈褲 slut shitty asso 肥仔 雞蟲狙擊手 成個連登都笑加搞鳩佢哋 今次有人幫口可能只係因為木耳樣係算ok 冇做過其他柒嘢 同有啲人氣

木耳鞭肥仔好有道德

肥仔影女先影埋自己可以話報應

原來DSE 雞扮成熟
笑到

自爆同起底都唔識分 新會然低質到

信徒冇得日日係屋企睇是靚午是靚晚唔開心

木耳鞭鳩肥仔比肥仔還拖都係報應

木耳屌女果陣影人地個樣POST上黎唔BLUR樣又點睇?

支持連登實名註冊 收你班屈毛黨皮

成班人搵埋啲咩道德 網絡欺凌 做人留一線去幫木耳辯護
殊不知木耳本人就樣樣都犯哂
辯咩護？你哋繼續幫整臭佢個朵咋
直接啲講
因為佢係同路人，識做日本文宣好過啦
起碼我都會同情理解
而家喺度搵埋啲奇怪藉口
假撚到呢

啲人識閪

係咁㗎啦
正常人又點會夠班白卡佬黎
呢兩日終於知道點解咁多人憎波台狗

咁撚認真上連登 笑撚死
不如叫連狗搞開家事法庭審啦

你點又利他呢 毒撚比人笑你有冇幫

其實咩事
成日冇上連登

其實我哋根本就唔撚係幫佢辯護
佢係on9抵俾人恥笑架啦
但就係睇唔過眼班波台狗咁撚仆街要搞埋人份工喎
依家同你講做人要有底線同原則
唔係幫佢辯護明冇？

啲新會然勁撚”正義” 當正連登係聖地咁

整個list出嚟ban啦
唔想見到啲心智未成熟嘅人喺到鳩噏

睇木生仆街有咩問題 條木生又煩又post同事上網仲要搞埋肥仔
咁肥仔笑返佢都好應該

做人有啲同理心得唔得？

點解肥仔淨係係呢到俾人笑係因為肥仔冇好似佢咁on9 擺埋自己啲資料上黎囉
Intern鄭sir都俾人搞架你洗唔洗去幫佢平反左先

戇鳩
隔離個肥仔影張相咋喎
根本冇問題
咁都叫偷拍 咁乜蘋果D街拍又唔得呀?
除非因為條友串柒柒之後,唔應該起底

隻木耳係自爆
平時講個上司點點點
當連登係FB IG咁玩係抵撚死
同埋SD去佢公司叫搞鳩人?
俾佢上司睇番佢下屬點講佢啫
如果唔俾得人知就咪撚放上網講啦

一陣你都變埋pr

收皮啦網絡gg俠你最不齒一定出聲
肥仔如果夠料比人起底你估木狗唔踩多兩腳？

咩學哂中國人
本身就係咁

成班新移民躝啦

我又係度諗
木耳有份係外國搞文宣 算係手足
你sd email 去人地公司 分分鐘又搞到人地連份工都冇埋
翻到香港 萬一佢又真係比港共因為國安法拉撚左 有份起底有份推既 你地就係有份篤灰

你地笑鳩新會然唔係問題 不過可唔可以有翻啲分寸？
連登文化重要啲定手足前途重要？

好明顯你地選擇左前者

咁點解木生受到嘅懲罰大過肥仔咁多倍？ 因為wood ear on9囉
搵到起底果d人未 唔好連登仔前連登仔後啦屌

老屎忽躝啦
唔夠人講就叫人躝笑撚左

肥仔邊撚度犯罪?
影張正常角度既相係犯罪?
咁你快D報狗拉鳩佢啦

其實肥仔對人既影響先細
條女除咗個樣,冇個人資料/情報俾人知道

相反,木耳個女上司
俾大家知道佢想追隻木耳又乜乜柒柒
冇自爆都冇咩問題
但爆咗出黎
對女上司既影響好撚大喎
傳傳下,個個同事都知佢倒追失敗,又冇影響?

木耳（睇人仆街最開心）

理解你既無奈
只能話呢班自稱黄既連登仔真係得啖笑

連登係cls,人地紅就唔抵得人
成班失敗者咁款

木耳有po過仙貝相咩

DSE仔都心水清過班所謂老屎忽

條肥柒毒心理唔平衡

搞好連登
On9

你去同寄信果個講啦 我相信依度d人大部份都係食花生 最好起埋肥仔底 約出嚟隻抽就最公道

佢口中嘅搞好連登咪就係以後得一種聲音
一唔啱聽就係五毛分化撚

仲有波台狗

1.排隊都未到佢俾人拉啦,你估你噏兩句,國安就要聽你講?
2.邊會有咁嚴重,如果有,即係佢本身上網講既野都係好嚴重既錯誤囉
老實講,分分鐘繼續做,最多轉公司

犯你老母罪咩
肥仔而家影人裙底定zoom埋人私處？
犯法呀你仲唔快啲報狗
肥仔反映個風氣就係睇女，不過佢咸濕啲影埋人，咁你出街係咪無睇女？
木生post人相又數臭人又笑人又講埋人啲私生活，無大影響係連登者
木狗係覺得呢樣野無問題既又唔post上 5ch個啲講

佢哋唔止係怪啲人出嚟行
仲畀哂料啲狗打人拉人
根本就係藍屍無誤

po社員相冇得賴啦

出黎行係為公義發聲
佢po人出黎係咪公義
你啲低能仔連比喻都錯曬仲屌返人?

係木耳依家唔使返香港了

上年

高登幾多年
你哋另起爐灶啦 你會唔會去deepweb玩 然後叫人唔好犯罪？

幾件藍絲舊會員扮假膠，然後一堆on9波台友以為自己人係到圍爐

本身搞唔搞木生都當食下花生算
係見啲雙重標準fans就搞到想睇木生仆街
上面條正義撚咁大條道理，幾時幫linus哥同肥仔平反呀

其實本身嗰班白卡佬 現實仲好撚過你
以前大把知識份子 你估而家成班雞蟲同細蚊仔？
而家啲垃圾腦筍未生埋學人上嚟比另一班弱智灌輸埋啲咩 女人係雞嘅歪理 然後巴士咪斬女囉 以前有撚

1.都係你個人睇法啫
2.咁明知日本人注重,仲上網講3講4,仲要自爆俾人知,怪得邊個?
同埋東家唔打打西家,唔好幻想太多咩俾人封殺

無論Linus 定肥仔，都唔需要玩到咁大

咪係 見到有人仲話報國安
心諗做乜撚嘢
篤手足灰？傻撚咗？

Cc法庭

搞「返」好

又黎上連登講道德

cctoy全面進場
只要係手足殺人放火都係英雄

咁應該點玩？

佢哋根本係蝗蟲

你睇全部撐起底都係反社會撚黎

又雞樂，又偷拍肥仔

不過只可以話木耳太唔小心

呢個又算唔算

牙侵可以連任

秒

木耳條友自作孽 走去人地肥毒個post串人 唔洗幾日就中回力標 肥毒順便幫佢撥火 精彩呀

好彩有木耳咋，如果唔係都冇人幫linus講記話

邊個post?

咁木耳係幾撚仆街既
仲要去舊post留名抽水

但係講真
佢除咗做呢樣仆街之外都冇乜其他做啲仆街野喎
相反佢喺日本都積極支持運動，講緊話而家起底行為會令佢面對風險
但係個肥仔偷拍本身就做錯野在先，仲要死口都唔認錯轉頭屌鳩番啲連登仔先咁多人抽佢水
起底呢個行為本身就唔係完全錯誤，起鳩黑警同做咗壞事嘅人係冇問題，而係你將佢作為工具對付手足就點都講唔過去

對唔撚住，從來都冇當過熱狗s係手足

地鐵肥毒個成年前舊post，肥毒自爆左之後木耳特登搵返佢個舊post入去笑鳩人，之後肥毒報仇po返木耳出嚟搞大佢，因果嚟架

都話老鳳認證咗

幾日冇上連登 其實發生咩事？

你噉講嘅話我夠可以話肥仔係黃分分鐘上過前線，木耳現實可能係個撚樣仆街啦

起底唔一定啱，但係佢之前笑尻人依家自己衰on9自己受返咋

我係佢第一個post 入去拉咗幾次post

笑撚死
肥仔攬住佢自爆

係個post 笑完咪算囉

唔使玩都現實世界

起底已經係現實

拋開乜柒道德倫理唔講住，個客觀結果就係佢笑鳩人搞到自己咁大鑊，如果佢唔係手多多入人舊post笑鳩人，而家應該貼緊是靚晚啦

有一點我都覺得你講得啱，就係其實佢都係現眼報， 同埋其實都老實講你放咗啲資料上連登自爆就預咗一定有人會Backup
但我想強調，除咗笑鳩肥仔之外木耳的確冇做錯啲乜，個post推到去三其實證明1000鳩幾個人都抽過肥仔水，木耳只不過其中一個仆街嚟，咁係咪過千鳩幾人全部都係錯？
你諗吓同起底呢回事對於木耳來講真係會影響到佢人身安全，如果你包裝到呢件事係冇問題先至係最大嘅問題囉

唔撚係啦，遲早都有其他人起鳩佢底

點解唔返得香港 幾個禮拜後都冇人記得佢啦

睇返記錄架麻 有無腦？

你覺得佢擺佢條中女上司上黎都叫冇做錯啲乜既咁起佢底都冇做錯啲乜姐

客家佔地主

Del左post啦，係肥毒唔憤氣開個(2)啫
你又要諗下係肥唔剛剛自爆完，再開post先有咁多人入去佢個post度趁熱鬧咋喎，所以話真係唔好唔信邪

痴撚線，冇開名冇抹黑冇開名無開相無溝無仆野，分享一下都叫做錯左

搵理由都要搵個好啲嘅啦

你鍾意同情佢被人起底同大家笑佢on9自爆無衝突喎
我都覺得佢被人起底搞到有機會返唔到香港係幾慘，但係同時我都覺得佢幾on9幾抵死。
就算肥仔唔爆佢啲mon po狗都起到佢啦

又係雙重標準，擺人就得比人擺就唔得

地鐵肥仔都冇喎

其實我覺得由木耳post cv果刻比人起底已經預撚左

唔關佢做過啲咩事，就算佢無post女前輩無暗串人都係會比人起底

不過好心班人唔好鳩搵理由合理自己起底既行為啦，你地先係最賤格果班人呀

不如我搵日偷拍你上連登

屌 撚有人識佢 明星咩on9

木耳係咪問過佢啲同事先放上嚟連登?

無人話要起底

不過Linus 同木耳咁自爆，唔洗起底啦

做咩又要send email ，要整死佢地先得

其實講真佢都已經遮左 係唔知會有人咁撚無聊較光張相姐
佢平時出post無聊得黎幾好笑，又會講遊行
2020咁難過其實有野睇下唔好咩

肥仔又有開名咩？同樣係偷拍憑咩覺得木耳條傻鳩冇做錯？
係咪肥毒冇表明自己係手足所以好恰啲

挑
係到搬龍門

其實又講唔過去嘅

不過我諗你好清楚放個外國人上本地論壇同放個本地人上本地論壇到底邊個仆街啲？

同埋唔好唔記得個肥仔係死口都唔認錯先搞到咁

同埋好心你哋啦唔好再扮正義咁包裝你哋嘅行為啦，你地只係一班比木耳更仆街既人咋

講真啦木耳有冇做過呢啲嘢你照咁樣起佢底㗎啦

不如試吓唔好再包裝你哋仆街嘅行為啦

on撚柒尻，肥仔同木耳本質上都係一撚樣偷拍放上連登咋
木耳撩起肥仔自己再自爆係抵死呢點冇得否認
我冇偷怕、冇起底share冇專登入肥仔post笑人，我係叫你班傻閪唔好雙重標準啫

ching啲誅心論支那教架
勁能癲

條友係咪專登玩膠撩尻大家繼續笑柒木耳

仙貝仙貝

屌你老母

以佢邏輯：撩唔撩都笑架啦

你鍾意點講就點講啦

學正樓主話齋，我哋都要接受呢個世界的確係有班反社會仆街既
你話係咪先

不過自己仆街咪認撚咗佢囉，點都好過好似你哋咁撚醜陋以為自己企喺嗰道德高地上面

邊有人咁撚樣遮相㗎成件事仲好笑過d po

哇
又一個誅心論
more

ching終於推文喇咩

唔好咁講

我好撚仰慕你地架

竟然可以講到自己咁高尚喎

我都好撚仰慕你
你又整一個我歎

兩條仆街互鬥 暫時肥仔佔上風 我地就食花生 何來高尚? 不嬲都有反社會仆街㗎啦 講到今日先有 721 831訓撚着咗? 好學唔學學條on9樓主

連登仔都係拎木耳自己放上網公開既資訊，原本就係公開既資訊，連登仔轉發又點解有錯？

班反社會人格撚係咁越屌佢哋越爽

我想問，唔係木耳自己喺個人ig寫明話自己係香港獨立應援團副團長咩佢咁揚，就算冇今次自爆都唔代表冇人告佢犯國安法架喎
其他人放豬咀相就on9，佢就係被人陷害？

講得好，睇唔撚過眼班偽善撚

成班雙重標準護主犬

屌肥仔偷影條女，又冇影佢私人部位

唔撚知仲以為係偷影裙底d仆街

含撚啦
班fan屎個腦真係裝屎
上個網三唔撚識七都當人偶像咁拜cls
乜撚野同路人，呢個仆街d個個仆街d，扮撚晒野咁
兩個都唔撚係咩好人，樓主都唔撚係好人
粒花生夠大咪推囉屌你老母
識唔撚識架

d fan屎護航反應好快

有放過先貝相？

人身攻擊柒到...
玩原神所以講咩都錯
起碼留返句反駁都好睇啲

勁多台狗玩原神又睇唔到 轉頭又去含台

屌冇打開機我都唔知
一陣又會屈你毛喇

床照應該係同陳飛機一齊去叫雞果陣偷影既

有link？ 想睇

佢識飛機陳架咩？

柒夠未呀傻閪fan屎
三唔撚識七你撚知條友係咪真係同路人呀
話唔定偷拍肥仔都係同路人呢屌你老母
仲咁撚忠心衝出黎護主
所以真係冇話錯d fan屎，佢地個腦真係裝屎

木耳

我個comment講緊fan屎
你唔係fan屎咪唔係講你囉，你衝出黎吠咪fan屎囉
屌你老母仲要係度扮撚晒野咁睇到煩
連登懵撚真係好撚易呃
講兩句出個post就叫同路人
我理撚得佢出post話自己掉核彈

當你真係尋日先知乜水，咁更加三唔撚識七，一日就信撚晒佢
你個腦裝個d真係連屎都不如

(自稱)尋日先識佢，今日信晒佢係同路人
仲FF到係連香港都返唔到既程度
連登仔都日日反，拉撚晒未？定全部外國撚？

好好奇你個腦裝乜柒
又on99咁又鐘意扮道德撚

鬼叫條友周圍招惹人 班友發起癲上嚟點會同你講底線 只能講佢自食其果 同埋可唔可以乜都瀨反社會人士啊屌你

屌你老母客家佔地主
高登連登不嬲都係講野賤格嘅地方
而大家都有共識鳩噏唔洗認真

屌撚晒你班新移民入黎做正義判官
又話我地講野太下流太賤又話我地教壞細路
以前5p化之前衰極咪講野賤格 多仆街仔開j圖post

屌鳩你班mk新移民膠化晒呢到 變到一個content farm咁 傳統高登文化無晒
屌鳩你地班撚樣唔識尊重呢到高登文化時又比你地屌我地老屎忽

屌你老母要躝嘅係你地呢啲人

在日兩兄弟
唔知有冇跟飛機哥哥去叫雞呢

樓豬會同你講 人地日本人放香港forum 無咩影響

人地黃啊,唔計

只要係黃就算係殺人放火都有咩所謂喎
放日本人上網都係國際戰線

post人上連登不算仆街......post日本人！......同路人的事，能算仆街麼？

唉木耳真係好撚慘
玩死佢有意思咩

雖然條友仔衰囇命/太鐘意同人分享，見到啲香港人講嘢咁撚酸又要特登同人地上司報串落井下石真係幾心寒。到底心地有幾差先會因為睇唔慣人地啲感情事而去特登去寫封電郵比人地既上司？有冇諗過會令人冇左份工？比啲日本人排擠？或且抗壓較差既話而去自殺等等。

搞大人個肚，玩弄女人感情果啲人渣果啲人自以為正義，自作聰明既人又何嘗會去做啲野去懲罰佢哋？唔通佢地係對待感情事上會比條友更過份？

雖然我咁講可能有啲過火，希望啲有份網絡欺凌既人有小小同理心做任何事前諗下後果會唔會對其他人造成一生既影響

班友真係痴撚線

其實上得論壇嘅有部分都係反社會人格心理扭曲㗎啦 而且比率一定比外面正常社會多

大家一匿名就會做出好多平日唔敢做嘅行為 或者係將自己嘅劣根性盡情展露 呢啲嘢唔係第一單亦永遠唔會係最後一單

你望吓之前白馬嘯西風嗰個post 又或者望吓感情台幾多人係度loop又一對分手開心之類嘅嘢就明

Btw 嗰班波台狗好多都係popo 所以報國安一啲都唔出奇

連登係咁架啦 大把小朋友
唔係話咩偽善 而係冇必要搞人哋日常生活
嗰個死肥仔就衰on9 抵撚死
但係木耳其實好無辜

反社會毒撚就係咁 自己現實中一事無成就要妒忌其他人 以破壞其他人生活為樂 同時相由心生

啲反社會毒撚識得咁諗嘢就唔洗今時今日仲係咁 唉

屌你老母臭閪
因為人地自爆咁就可以合理化一切陷害佢嘅行為
幫嗰班墮落嘅社會垃圾開脫
你正一賤種黎
況且佢唔小心po 左CV 之後已經求連仔del post
係有好事之徒將back up 左嘅CV po 返上黎你班賤種先至起到佢底

我就喺度講個真相比陷害木耳嘅人：你哋咁樣陷害人，證明你地係地底泥，係最下等墮落嘅人，害完佢你哋都係得唔到佢嘅野，你哋永遠都係可恥嘅失敗者，因住他朝君體也相同，他日你有機會名成利就嘅時候（應該都唔會架啦，你地咁賤咁垃圾，邊有可能出頭？)都會比人咁陷害。蒼天有眼，你地呢啲犯罪嘅人形生物必有報應。

誠你老母然咩，道德撚

本身唔知咩事

ching講得實在太好！
可惜講遲左幾日下面呢位好事之徒聽唔到，結果真係蒼天有眼有報應

所以話你個腦裝個d連屎都不如

你覺得如果個木耳冇特登起返肥毒一年前個post抽水
肥毒會去反cup佢？
如果唔係佢自己上連登上到連book咁自己野人地野四圍貼
再加上你班腦殘粉不停親疏有別開行聖人mode煽風點火
會咁多人想睇佢仆街？會有入位佢？

你班傻閪唔好再將成個波拋俾人啦，你地自己都有份做成
咁鐘意淨係睇結果不如你多謝報國安條友俾你班木粉有得借題發揮帶返風向

你對我咁撚嬲做乜鳩
又唔係我去起佢底
我又無份推過post
睇左兩眼就上一頁
我又無害過佢
反而佢班信徒係咁同人互屌搞到啲post越推越上

到底邊個害木耳多啲
我講佢戇鳩唔抵可憐又無份害佢都要比你屌

戇鳩 你有無諗過自己嘅行動目的同後果
你想木耳唔好比人係咁搞應該冷處理
但你地班正義撚又係咁入去周圍辣火頭推post

我做普通仆街仔入去睇兩下上一頁都要比你地屌到做左啲十惡不赦嘅野
我橫掂都比你當仆街 點解唔嬲嬲地做啲再仆街嘅野

連登/大部人正常都會有咁嘅心態，點解要入去狂屌人攞道德高地
做正義撚令你好有成功感

搞到咁都係因為你班正義撚鍾意屌人攞成功感，你屌人段野好多人認同拎好多正皮你好威

而且搞衰連登更多係你班正義撚 成日都鍾意做口德村村民，越講越令人反感

做口德村村民返fb啦屌你老母

你無活用咪又係柒，「我去超商買件吐司食下先」

丫屌你老母真係弱智唔撚係扮架喎

木耳特登去肥毒一年前個post到引戰，合唔合理呀？
你地木粉雙重標準再引戰，合唔合理呀？
已經講到明就係睇你地班fan屎雙重標準唔順眼，你地仲雙重標準繼續引戰，合唔合理呀？
已經話要send email，你地傻閪仲撞入黎護主撩事鬥非順手推post，合唔合理呀？
一班盲毛連post都冇追唔知頭唔知路一入黎就幫木耳講好說話，合唔合理呀？
好心唔撚係大晒，成班懵撚豬隊友好心做壞事推你個偶像去死，講到自己冇責任咁屌你老母柒下柒下咁

仲有你完全唔去諗人地目的淨係企係自己個道德高地都自high，乜柒都唔撚明
用返你個例子，如果借錢俾你條友個目的本身就係要你仆街，咁你又真係唔還俾位人入，咁淨係淋你紅油合唔合理呀？都仲未計你係要搵個滿地痴線佬既地方借
如果本身諗住淋下你紅油催下你還就算，但你d豬隊友四圍大叫你請佢地吃渴玩樂其實有錢還但唔還吹呀，淋你紅油又冇反應，豬隊友繼續大唱特唱，冇進一步行動又合唔合理呀？

logic logic
屌你老母on99

個個都波台狗 你都幾撚好笑

起碼本身你覆緊嗰條友已經唔係波台狗先啦
連登係俾你班傻閪屈毛狗搞死架

好撚好野
原來真係文盲黎既

請你回答以下幾個YES/NO問題：
1. 木耳特登去肥毒一年前個post到引戰，合唔合理呀？(Y/N)
2. 你地木粉雙重標準再引戰，合唔合理呀？ (Y/N)
3. 已經講到明就係睇你地班fan屎雙重標準唔順眼，你地仲雙重標準繼續引戰，合唔合理呀？ (Y/N)
4. 已經話要send email，你地傻閪仲撞入黎護主撩事鬥非順手推post，合唔合理呀？ (Y/N)
5. 一班盲毛連post都冇追唔知頭唔知路一入黎就幫木耳講好說話，合唔合理呀？ (Y/N)

答啦懵撚

我無話嬲就可以做仆街野
我係話啲人有呢個心態 於是你就咪撚再去屌啲人激多人兩錢重 明知啲人係顛佬仲要入去攞彩

屌你老母你睇撚清楚講咩先啦戇鳩仔
駁唔撚到唔洗夾硬駁 咪無撚再覆算囉 戇鳩鳩聖誕流流鍾意衝出黎比人屌老母

再者，點解藍絲應該屌，但呢班仆街連登仔應該用冷處理，因為藍絲本來係覺等自己啱，你屌柒佢係想佢知錯然後改，但係大部分仆街連登仔本身都知自己錯，但去搞鳩啲人純粹為左貪玩。你去屌呢啲連登仔，比反應佢地只會令佢地更開心好玩。

所以應該屌藍絲但係冷處理班連登仔。

去search下哲學邏輯學下點辯論啦戇鳩仔

痴鳩線
哪而家冇話錯你文盲啦
真係連yes/no都唔撚識答
一早話左個木耳有今日要多謝你地班腦殘fan屎推佢去死

咁你繼續唔知頭唔知路spin黎spin去
我就繼續食花生

係咪閱讀障礙點解睇唔出我知錯
我係屌緊你地班正義撚 又想保護人地又係咁去屌人間接推post、幫木耳樹敵。

我無幫個啲人defend 我只係講佢自己係呢件事上係負最大責任，唔怪得人。
明知呢個匿明網絡世界咁多壞人都唔好好保護自己，仲咁隨便放自己啲私隱上黎，簡直蠢到爆。就算比佢今次用實色遮住，遲早都會比人起底。因為好多時起底都係周圍拼湊啲資料起出黎。

睇你啲pt睇到我好燥，好似同緊個小學雞嘈
你深潛啦柒頭

有無人退學自修dse入u?

屌佢老母自己全科補藍店仲好意思話人藍屍

條友日日攞條日本妹上嚟玩
你問吓人哋個女仔咩感受

如果冇嘢嘅話怕咩send email去公司？

$10邊個比唔起

某程度上來講都係抵死
上網係咁講自己啲資料

返嚟香港坐幾年個人就成熟㗎啦

返唔到咪返唔到囉關我鬼事

條撚樣成日玩鳩日本妹感情拎上嚟周街講又點計先

比日本人睇吓香港人幾撚閪 利用人哋玩弄人哋感情
對香港人有戒心就好

咁佢無啦啦成日拎條女嗰啲私隱出嚟分享做乜鳩
佢有冇諗過人哋感受
所以連登都唔需要考慮佢感受

我都覺班撚樣根本就睇樣
靚仔少少喺日本做嘢就話要保護手足
見到人生都矮撚柒肥就喺度指住人哋笑

條撚樣擺得上黎預撚咗啦

啱啱睇到原來你係band3仔
唔怪你了

人地aim medic架

大概都諗到你父母係點教你做人

你又知佢住青山

人地係連BAND3都讀唔掂要轉去藍店遵理日校讀
之後話要入medic

你連基本yes no都錯就收皮啦
屌你老母咪撚再丟band3仔架
再講 無論你啲yes no定論點都駁晒你屌柒晒你啦戇鳩
反而我駁完你你就轉講第二啲野
你唔識辯論就收皮啦
屌你老母你呢啲無腦弱智仔仲夠膽聲大大
搞撚到成個連登低質晒

屌你老母冚家產
不愧係band3出身仲要冇自知之明既垃圾
究竟你明唔明點解要問你yes/no問題？
因為你完全9唔撚搭8囉懵撚
俾埋個情況你再問你合唔合理，竟然唔撚係答我合理定唔合理
我開始懷疑d高官遊花園唔係特登，係因為好似你咁撚on9真係連簡單說話都理解唔到

btw你咁既料aim medic會唔會太天真？

唔該巴打幫我講我想講嘅野
對住個傻鳩太攰所以懶得講埋出黎

因為連登係藍絲論壇

攞英文同佢講可能好啲

算啦人地未來醫生

攞5猩猩咁撚勁
理解能力係猩猩既5倍

但從你講嘢我睇唔到你知錯喎
屌你閱讀障礙係屌緊你呢句啊
唔撚係屌緊你唔跟format
你真係閱讀障礙
柒夠未

明明真弱智扮膠
睇你點辯駁都睇得出你份人無邏輯弱智仔

弱智仔你都無腦力

各位木耳粉點睇？
真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇得出，明既明既

你份人都幾賤
咁樣話自己

班仆街會理自己做既野會搞到人地就唔叫仆街啦，
我都唔明點解要係咁send email去人地公司到。
人地得罪左你咩？葡萄？
點解你得我唔得，咁我都要搞到你唔得？

下次柒左咪深潛算
死撐比人撚到成隻狗咁為乜

你想搞都要有人咁on9自爆先搞到
本身係個仆街仲要咁on9自爆，俾人搞係抵撚死囉

成班藍屍黑警

（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

木耳
仙貝

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！

又要binc

佢唔係叫自爆
人哋係計中計上位

好文！

唔好爭
其實係大家都俾木耳撚到成隻狗
（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！

上面d木粉仲有咩想補充？

木粉全部潛水

負皮班垃圾出黎見我

各位木太監係咪潛撚曬水

佢真人一定好撚毒

有無人退學自修dse入u?

你自己咪又扮黃 有乜嘢資格話人呀

未上過2ch 5ch? 日本係網絡文化上面更加閪，咪講到日本人唔閪先得㗎

樓豬呢

推
Bless 木耳

人型炸彈輕輕一推